[公投]究竟啱同岩 邊個唔係5p字

如果"呀"字 冇咗個口"牙" 係5p字 咁點解岩唔係呢?
啱
岩

呃正皮

岩你老母

你話係咪係囉

其實所謂既5p字係點定義？
係咪咩字加左口字邊就會變連登仔口中既正字

"啱" 同 "岩" 已經唔是5唔5p字咁簡單
而係"岩"同"啱"根本連讀音都唔同

駁唔到

文盲與否的分別

岩呀

以前打唔到啱字 所以用岩

因為以前唔係個個網都出到啱字，但個個都出到呀同唔字
其實嘅同既字都係一樣

岩呀屌

噤同禁既分別

以前係因為啱 呢個字 所以先打岩
咪撚糾枉過正啦

咁都block正一on9仔

exact柒ly